[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (190) 鳩mo收皮狂賀區

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

10強

新Post吹捧左BB

＋支持同waiwai組成女版Error

按此哀悼雞髀：

若覺得食雞髀最愉快 為何用膠袋叮一回

造星公廁賤閪關嘉敏追擊區

孔仙洲性器仆街好多
陰濕到仆街
投完FAKER 然後佢走果陣扮咸推FAKER 走搶鏡頭
陳伯開IG LIVE人地老婆係隔離都要格硬REQUEST
仲未計689 晉十果陣佢個閪面樣[/quote]臭閪敏太over啦
投完faker話唔可以輸呀
輸左會好慘
比臭閪敏 odiu 班長（已食）三個夾埋投走左
同呢三件垃圾同隊就真係慘喇

不過好撚開心十強冇你份呀公廁關嘉敏
邊忽靚呀？求其cap圖都cap到佢個閪樣
話佢似娜姐簡直侮辱左娜姐
[/quote]

當個個參賽者都避嫌del po del wb
關嘉敏呢隻臭雞仲用緊wb
又抖音又微博
躝返去同天堂鳥含撚啦

Manson張進翹瘋狂表白區
準新歌Fake Smile

打工仔心聲歌「今天我不想做嘢」完全版

強尼認證點畫花塊面都咁靚仔

Feeling Good邪氣造型都得唱英文歌好聽喔

麥璇咕鐵三角

Manson要努力加油！想抖一抖時就沖杯茶喝叮件餡餅嚟食啦

冇長追每個post唔知有冇人講過
前幾日睇番CY ig save低既live發現原來佢有講番dance battle幽襪個幕係因為個卡文跌低左 CY扶番卡文起身 跟住比卡文踩甩左隻鞋跟 佢先要著番隻鞋
希望多啲人知佢當時唔係為左幽隻襪而係為著番好隻鞋 雖然佢跳舞真係唔叻好多step都跟得唔足 但係睇番佢當時並唔係對個show唔上心

個時都有人講 佢係甩咗鞋
但無咩人理啲人覺得佢個時係組內老鼠屎

我都係睇佢live 突然有觀眾問起佢幽襪個幕 先知原來係比人踩甩
佢係個live都有講 終於有人問起佢呢個問題 話之前一直冇機會解釋番 因為當時鏡頭好遠影唔到整個過程
不過我再睇番段片真係見到少少片段影到卡文係地下企起身跟住CY又掂住佢 應該就係個陣扶番起卡文再幽隻鞋
不過因為咁樣 覺得佢個性格都好好唔會為左自己而篤人灰 對佢好感大增左
不過卡文當時又唔解釋番令我對佢更加討厭 假面人

新po表白benben

新Post召喚黨員

睇完真係得啖笑 mi第10 璇第9

咁又唔關卡文解唔解釋事既 睇CY面無表情已經覺得佢唔投入啦 無論佢係咪甩鞋

爆璇新post表白區

執生.gif

璇粉代表

舊post未爆
[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (189) 鳩mo收皮狂賀區

做乜第一頁有咁多孔仙洲性器

依個得一百人投算啦

一拉落嚟嚇撚死

至係想替佢澄清一下番幽襪事件既成個因由姐
的而且確佢前幾個團體表演真係show唔到佢既才華 直至solo先知佢有料到
加上咁佢個樣天生係無表情 好似未見過佢上排既牙露出過咁

btw只係額外想講埋卡文份人 好多小細節加加埋埋發現原來係個咁有機心既人

Pony polly都去咗a team跟旨呈玩

之前旨呈自己一個約好多b team去食素添

佢真係親善大使

呢單真係唔知
CY好撚慘
心地好扶起關閪敏但又比閪敏踩甩鞋
以臭閪敏既性格
如果cy因為比臭閪敏踩親隻鞋而跌低
臭閪敏應該唔會扶返起cy

Viu剪到冇臭閪敏仆街呢件事
都幾撚護住條臭閪

呢d傻仔性格害左自己
仲預著關嘉敏呢d咁自私自利既賤閪

好彩佢入10強成功洗底
依家先有咁多人了解返佢

關嘉敏個賤閪真係好撚煩
收皮啦造星公廁

話左要追擊造星公廁

佢會打飛機打到60歲

今次可以講到70歲

有無考慮過我對眼嘅感受

阿蓮越黎越搞笑
好適合做主持人

呢個巴打係叫唔停㗎，算啦

ben暈manzeno黨lm

繼續g持10強benben同暈姨

第一張benben好羞澀好可愛

佢已經自己敗返晒廿強表演d印象分

各位龍蝦黨黨員快啲盡公民責任投票

佢應該咩都覺得 無所謂啦都係比人話幾句姐唔緊要啦 個啲人泥
啞巴吃黃蓮咁 鄧佢唔抵好彩佢為自己爭番啖氣

其實佢後面有解釋番
佢個呆樣係真係天生 唔知關唔關佢個adhd事

召喚新黨員

benben : 明明我想型，
但點解個個都話我cute

我真心戥佢唔抵
好心佢唔可以唔好咁傻仔
klau之前live仲話viu啲staffs都唔鍾意cy、
對佢好差、成日睇唔起人
所以佢努力教好cy
不過好彩c y又細畀人屌到大
應該習慣咗

就係台上型台下cute先正

其實佢klau exact wordings係點講
唔係好信佢咁兜口兜面

評判唔會知 知左都唔會理 我都知係天生

仲以為啲staff同龍蝦黨一樣覺得佢傻傻地幾cute所以幾中意佢添
見佢唱王妃個陣全部人跟住佢9un

拉

呢個圈子係殘酷
因為佢個樣睇落好似弱智、有自閉咁
所以其實一開始真係冇人鍾意佢
（except嗰三個女人

冇為意個topic仲係timo

呢個topic幾好呀
鳩毛

呢個訪問終於出
Manson Ben 粉快啲j啦 好多相

好撚正
但01

新po貼多次支持吓
今晚2330有時間就支持吓
兩個都黃到仆街 好人一生平安
好記得呀丁個xgdl 已經值得支持

係 01
只係j佢地

究竟有啲咩參賽者係黃
十強裏面都有幾條友有玩微博
然後個人ig fb又冇講

十強請支持Ben Ben
無論係得意Ben

無助Ben

定係爛gag Ben

[size=5]都需要你嘅一票去支持㗎
Ben Ben加油啊
另外新po繼續表白ManZen

牙could 未夠票

咁牙Lin呢

屌你有四票都唔比票cy 勁撚反骨

無限Loop

咁都有可能佢地有入黑房講但viu冇剪出黎既
事實係CY果一round有冇幽襪都好表現都係唔好
真係pro既其實唔應該理隻鞋, 點都perform埋去先
KP拎佢出黎點評(但冇foul) 比d警覺佢都係岩架
利伸: 從來冇因為呢件事去憎CY

呼籲大家投票啦不如

waiwai應該係黃 睇多咗就feel到
klau深黃

嘉莉幫襯黃店 唔知算唔算
仲有牙cloud有幫香港人出聲
應該都係黃
而ny間公司係奶共
佢本人就唔知 但見佢有微博

算啦大家有啲嘢在心中
(雖然我疑心重
如果佢哋直接咁公揚講佢係黃
佢地星途會被人ban

689點解同連妹咁fd ?

只要唔係公開話撐警/政府/支那其實我覺得唔需要咁多問號
除非又有新受害者比人屈藍

本身就好friend 成日一齊live

睇佢兩個live就知
因為佢哋兩個精神年齡相若

關閪敏係呢個圈呃飲呃食都冇考慮過我感受

有表白區點解唔可以有賤閪追擊區

似PR

微博使用者
長期係大陸登台

我都覺得佢個次表現係唔好 唔pro
但係諗番佢當時真係素人一個 (佢好似淨係busking同埋酒巴唱下歌
唔識handle呢啲突發既situation在所難免
比kp鬧左咁多次我相信佢都真係有聽入耳會將人地說話放係心入面記住

不過就算viu唔播
咁卡文係個集播出完自己係ig d post度hashtag一句幫CY解圍都好呀
我睇過佢ig d post 個幾個post裡面一句講CY幫佢都冇 由得CY比人話

平心而論唔覺好睇
走音仲話要solo先好笑

係唔知點解咁多joey tang話佢個performance好睇
靚就值得入十強
靚就可以入？
何況唔靚
個樣仲要咁閪

關嘉敏個閪樣係po頭睇啦
費事再貼出黎嚇撚親大家

好可愛

佢d圖可唔可以加密變縮圖？ 吓吓都見到佢大頭咁

佢自己page圍爐就咪認真啦

上面位巴打再貼大頭我真係忍唔住block 9佢

佢咁多個小組item都做得好差
正常黎講唔會入到20強

如果唔係比佢碌下碌下入左10強
一世都唔會有人想聽佢解釋

呢d性格改左佢會好d
將來出左道比人跣就唔係咁簡單

啱呀
除咗唱歌carry到其他人之外
佢跳舞真係成pat屎咁

幾時先會改做關嘉敏賤閪收皮區

我都係troublemaker先開始留意佢 其他人唱到成pat屎咁先佢先突出啲

好似見到改左去22:30

其實一路都有list到後期唔知點解冇再po

微博抖音使用者：
卡文（孔仙州哭喪公廁）
Odiu
容海恩
右雨（亞姐😊）
Manson（大家接受現實）（最近已del)
牙ben（大家再度接受現實）
羊撚
Zeno
KP(私怨閪)
Dancer
NY

鳩mo似乎都算收咗皮
大家不如諗另一個topic名

odiu送嗰副係最樣衰、最唔襯佢

關閪敏抵屌啦
個個都避嫌
佢到今時今日都仲用緊

認真咩 仲用緊
等我上網搵下

點整唔識整呢d
加密左cdrom睇唔到

呢張幾型

Po頭貼

之前有人po佢有update 造星啲表演上去

淨係個表演我覺得唔差
可能佢岩跳呢d舞

不過計埋其他野就算鳩數啦

可以同強尼大哥交流

Po頭追擊區有

佢對組合喺香港冇咩認
可能係主攻廣州/大陸market

睇維基,Bingo嗰啲垃圾獎全部都係大陸㗎

得8個人like 都唔知佢用嚟做乜q

呢個節目之前根本聽都未聽過bingo呢隊野

唔陣睇脫毒工程我覺得佢幾靚女幾鍾意
而家

決賽在即就咪比條閪人騎劫po title啦

因為有時有ac唔等於d咩 (eg Zeno KP)
但唔擺果d又有人會覺得唔fair

同埋狙擊還狙擊
cut走d多餘quote/內容得唔得
成串野咁

又loop

唔好幫佢刷存在感

乜撚嘢排名嚟

呢個排名得嗰一百個人投梗係唔準啦

其實佢知道689
但係就係死都唔明咩叫龍蝦黨
不過老實講有時候太執著到底係深黃淺黃定係乜嘢
真係冇星可以追
我嘅話就好寬容就係冇奶共都可以
不過身邊有啲巴打係敏感啲
要講明係要黃先至接受

如果唔係就畀人屌到飛起
依家啲人真係有啲極端
冇奶共都算啦
死都要人地po黃野/講出口
如果唔係嘅話就係藍同奶共

佢真係on9得好勻循

堅 呢條on9仔真係唔知點幫佢駁
建議佢做所有嘢前問下klau
如果唔係嘅話就一定畀人屌
明明佢有幫黃店宣傳/買黃店
點解會連龍蝦都唔知

25仔

有五票先會射票畀689

Cy=傻撚左嘅賭神
Klau=龍五

幾好 幾好

依家個個tg都討論緊
搞咩應援畀佢哋

其實你想佢地點發聲係共匪統治之下嘅地方你一發聲你呢世唔洗再喺呢行立足，外國明星肯發聲係因為人地發聲唔會有後果，即使係咁啲外國明星都唔會點批評支共人權問題，因為怕得罪支共會俾壓力落去當地企業就唔請佢表演，連外國明星都忌到咁，你仲要求香港呢班可以點發聲？定係你想推佢哋去死？

佢覺得自己贏左

我知佢有呢個look 但唔記得佢呢個花名

雲姨真係好正

wtf
龍蝦檔呢邊都唔太正常
實在懷疑係咪全部sugar daddymami已經40+
又花籃花牌咁

聽日十強拉票
又見到BenBen

禾想cry了

jm9
佢個title都幾好笑 同個名都唔夾

好頂引

我諗佢叫咗做CY咁多年
都估唔到自己（亦唔想）同隻根本不值一提嘅死廢老扯上任何關係
姑匆論扯到去廢老老婆咁遠

但條友好似真係好有錢

你咁天真既

我笑到癲
benxcloud 巴土

Ben 個邊有冇諗住開新gp

白卡佬

睇到佢話咩送車比ben

見到佢icon有上年3契之一就知佢唔簡單

佢話入三甲嘅話夾錢送電腦

開完要唔比佢入先得bo

屌 都老喇
仲要佢日日唔使做嘢
日日喺度搞埋啲9野比cy 話咩要養cy
屌你咩 雖然cy真係冇阿媽
但佢唔需要你哋呢啲契媽

佢真係曲到真
又話夾錢送電腦送車

個個母性爆發

marco唔俾巴膠入group

其實真係超級尷尬
人哋都24
冇佢哋諗得咁bb 好冇
真係當曬佢係仔咁 買飯買嘢畀佢食
佢哋全部應援我淨係欣賞fanart

可唔可以再po多次cy個tg group

聽返先知
Cy 一路走來 d 隊友唱歌都唔清晰

其實依家啲後生明星見到花牌同巴士廣告報紙廣告呢啲唔會覺得老土同尷尬架咩
仲要cloud ben兩個性格本身都已經係咁

可惜睡公主冇份唱

我言句 我淨係對女仔有興趣 喺邊度出㗎

好似係ig live

ig live唔記得咗個live名係 “心愛的牛肉麵” 定係“第一次”

花牌就ok既都算低調
但仲有幾多日到決賽呀
唔好啦.jpg

大家估巴膠大概幾大

jm9

其實唔老土，因為呢啲嘢實際上係做畀啲Marketing睇

好似之前二月廿九個po整到咁靚我覺得ok

星一喺香港站落廣告show晒99個參賽者 好dup本

佢真係每個gp 都係度，璇gp 都有佢

爆璇陀螺！！
笑死

痴咗線

有冇 ben gp link?

好癲
笑到仆街

同埋都要睇整得靚唔靚
設計得靚其實都加分既

間屋大撚到

同造星有關既谷都見到佢

見到呢d白卡佬，真係要盡力呼吸

好顛

旨呈間屋

CLS分唔到有冇加速

依家viu播緊 cy 喺轉機on air

北韓陀螺舞

大到商場咁

有

佢正職咪揸巴士囉

遊戲設計係buber

笑死我痴線

ben ben好可

言仔

佢講完之後個group靜咗

我言

cy出了

viu 有cy

CY
日日同一套衫

我言出黎啦好cute cute

花姐鬧人賣電話號碼俾人投票？

6c出晒水了

幾襯呀 佢地

又係呢條頭巾

where

Ig

言仔又係呢件衫 呢個頭巾

CY對住6C好怕醜

剩係R到一套衫sponsor

大把太空卡
唔會影響好多啦
如果真係有痴線fans咪比佢囉

CY 有 sponsor 未

個西裝友咁撚chur

救命
自己講自己笑

cy 呢個look 真係好過pre round 無限倍
兩個人咁

估唔到佢都講幾多野

東涌

Cy一定好想托6c對屌西腳

言仔好純咁小事就容易開心

龍蝦黨嚟

劉俊謙同ceci

佢最後望左去邊

正

盧文達原來係泳隊

cy最尾又發夢 望錯機

咩係6c

每次要佢講嘢佢都老定同埋都幾有條理
尋晚契豆一舊舊咁

相呢

係咩
我覺得少尬

契豆上903都講唔到野啦
下下牙連carry 佢

同求

對住shirley係人都會

律師

佢幾時有新衫著

定係賣mirror 既電話炸

係咪得返雲璇未上

爆璇陀螺大賽

有一半人冇得上？
印象中ny klau could 都冇

牙cloud 上左 未播

咁咪要過左26號先播得

太空卡駛撚500蚊

呢個似

可能之後兩日打孖上

似賣鏡仔

佢唔理契豆啦？

cls

Pony IG story成十條造星友去飲茶要兩個兩個坐

依家先落 決賽完咗都未上到畫啦

聽日好似有爆璇

劉謙閃卡應該冇人唔想要

可能同一日錄姐

豆個經理人

巴膠is love
巴膠is life
Benben 有福了

言仔人生其實真係好慘
個人生咁慘 佢呢個怪人仲接受到

喂呀旨呈moon po

有冇人可以cap 最尾個幾秒出黎
好cute

之前佢喺雲tg group話咩拍想念mv 睇得出係真心膠

今日真係瘋狂表白牙璇

好人一生平安

我璇

Team b 又洗白

洗到咩

已經吹奏緊豆同豆經理人好好戲

爆旋開live

搵到豪哥 許腎幫手洗
會唔會太勁

牙璇live

今晚903有雲訪問

訓斥粒子

每次都係學完唱歌 食嘢嗰時做

佢真係好勤力

食播

邊度可以聽到？

有mon post知道話佢white cheque

幾點呀

01:00開始

dancer ig live真係好妹妹

璇璇有睇開試當真
快啲搵佢合作喇 佢話好想遇到佢地

ig live先似番25歲，上到台又係另一個人

係咪男朋友返咗屋企

似係，淨係拍門

唔該絲打

我失戀了

我都覺
好突然咁停左

但係實際邊一節出我唔清楚 sorry

有冇人鍾意睇cy dance battle嗰陣啲表情
第一次睇嗰陣已經覺得好搞笑
唔明點解話佢唔投入

佢大個仔鳥

又改左去2300

原來佢係葉宇澄老婆

丁b hi

呀丁又鳩笑 一陣飲多兩杯又狂笑

想睇牙丁鳩笑1粒鐘唔停

究竟丁悅可唔可以唔笑咁去講足一段？

有無人j牙丁

想問下兩位對造星係愛多定恨多？

康美娜做打手做到牙丁又認得你又上STORY

Lol 阿丁都有cap過我

睇緊 剛入場

誤會黎 支持吓

FB問咪要用真身?不了~

粉紅色又閪

連登仔出左連登就唔會係連登仔

牙丁don’t be sad

琴日B4 LIVE粉紅色俾人話佢走音
閪足全場又係咁搵原因搵藉口
唔洗俾剪接害啦
"你點計到我低左一度呀?~"

剪接都無咩計
唔剪到咁又未必有Noise

我自己就上兩輯都無睇
今輯先開始睇，繼而再追返你地d片

上次聽到旨呈講話被剪到變陪跑
真係感覺到唏唬
不過都正因為剪走左你幾個
先特登聽真d唱得好唔好，再「登」你地唔抵

不過最好緊係出哂啦，無直播出街好可惜

阿左算係被剪走當中最幸運的人
因為有高光位同連登老公

話哂呀丁都3個藍燈 都CUT左

牙丁今日係咪打算重點KEEP住係
笑,毛,鬚

有機會可以見多d你地？
會唔會繼續響Viu有表演？

好肥好正

拍YOUTUBE 5分鐘淨係笑

唱得好好聽
不過都要話咁樣一個一個出
出成個禮拜，果陣真係邊個打邊個都唔知
反而Cut左果d好深刻

有實力就會好深刻地覺得唔抵
無實力就會好深刻地覺得on9

第一次覺得原來肥婆都有𡃁女

又鳩笑

魔性笑聲

啊Will做乜鳩？

首合唱歌係candy編

仲好聽過VIU D收音

期待璇璇廣東話慢歌

期待璇璇 BenBen唱歌

黎料啦開始

Joyce靚
對眼有問題

擠魚蛋痴撚線

.......??

救命，啊左亂入

呀丁啱啱一路講一路笑

玩咗一分鐘龜

。
名都打錯
論cy幾時爭氣

CY有努力爭氣
整片嗰個就唔爭氣啦

係囉 報紙佬問題喎

準備好崩潰準備好扮喊？

呀丁真係唱得幾好 可惜個人痴線既

佢未準備好喎
次次喊都比人睇得出係扮嘅
返屋企練多幾次先啦

佢團體賽同cy一樣=伴舞
最慘係連俾人讚/彈嘅位都無，即係無記憶點

佢連pre round都冇播
好冇印象 又冇入黑房咁完左

準備聽雲B把聲

有呀, 贏左係台度尖叫囉

希望cy 言仔決賽唔好柒 唔好太鳩
好好咁唱歌

開波

第一眼以為佢去咗九展d傢俬舖度拍

牙雲嚟啦!!!

雲小姐hello

自信honey bees
而加都好靚

大個都靚啦雲姨

雲小姐

明明個樣都冇變過

浩影.gif

左b

原來係牙左

係阿左推薦Could B玩大學choir

係阿左推薦入陳輝陽

左左

咦定係陳輝陽

陳輝陽啦

完

點解係可惜？

係咪完訪問？
好短

好似係得第一節

雲E真係訓練有素
把聲好清無懶音

唔係呀 都幾正
係不停喺度笑

Ansonbean既IG followers過左牙lin了
睇個勢決賽前牙lin會比牙Ben過埋
牙雲決賽後會唔會過到NY呢

同Oscar對比
我覺得牙雲係電台把聲好似含住d野咁
聽得唔係好舒服
反而睇造星果陣覺得把聲好好聽

仲以為係因為陳輝陽先識阿左

之前聽牙左講好似係咩Singcon 識咗先 但估唔到原來咁frd 推介佢入

牙lin有jojo同manson加持，
應該決賽個陣會有翻多啲noise嘅

其實我覺得幫唔到幾多

我諗佢都知自己人氣同唱實力未必夠佢地爭
倒不如做個令人記得你嘅表演仲好啦

其實我好 like 佢ga
不過賽制搞到我淨係投到cloud

身邊都有朋友鍾意佢 但未去到第一位鍾意

之前有行內人話viu搵參賽者係send邀請比唔同公司 包括陳輝陽女聲合唱
牙左同牙cloud應該都係咁搵嚟
如果牙左冇搵牙cloud入 可能依家就冇牙cloud睇了

不過依家牙左比牙cloud反cup左

應該仲有大表哥啲fans支持嘅

牙左kiki契豆同公司，關咩事

阿左有model公司
阿雲有啤老師

喺我心目中冇反cup到

依三個係超大添啦
又馮德倫又熊黛林

係阿左同豆唔知會唔會簽到唱片公司合約

呢兩個好似都冇簽過Viu
劉謙之前Tim Lui嫁

之前係咪有個經理人list整合

Ben個經理人係佢家姐？

羊0有苦衷咩唔係

值入十強的順表演計

講緊再早期40入30強果陣

YouTube 廣告有鳩毛

wtf

而家邊個最多廣告
超越左班長未

冇留意，冇睇過班長嘅廣告
睇睇下YouTube 彈鳩毛個廣告又skip唔到

睇片以為係真佢地D行為好癲

點會係真啊
一定夾好先做架啦
如果係真嘅，試當真一條片得罪曬全世界喎

冇得追造星太悶入tg groups八下野睇
先知好多太太Fans真係好癲
呢個姜糖做埋MC經理人

闊太追星點同妹妹仔追星

d錢多到冇碇洗

NY契豆都出埋

我睇完暈左～

見到契豆搖嚟搖去搞到好暈！

即我本身覺得佢冇野既，但係咁搖真係好難頂

真係追得好癲
又有消費能力
幾佩服佢 高薪厚職都唔做去幫佢

契豆講親野都郁身郁勢
睇到好唔舒服

真係勁奇怪
好似坐唔定咁

呢d肯正正經經搞好我又覺得冇乜野
好過tg gp入面好多idea都令人咁尷尬先
粒星自己都唔好意思話唔好

佢秒秒都諗住個task

唔止架 你睇佢上881做訪問都係咁
個人成日擰黎擰去

呢段片真係麻麻 郁黎郁去睇到唔舒服
NY都唔知阿豆jmud9

NY Kimman好慘

viu TV youtube
NY同AB段片
NY係咁摸AB隻腳
係咪想溝AB

屌你今晚又有左左

叫阿豆唔好郁

A team ig就快20k followers
希望佢完左造星都繼續update

in旨呈we trust

睇完段拉票片
覺得牙豆好蠢個RAM好細

真心希望牙豆唔好畀人造入三甲
浸多幾年先啦唔係嘅話害死佢

佢一定入三甲
背景咁勁

個ram好細

做埋經理人咁癲

轉機on air都係咁
講嘢好冇條理咁
唔知佢係講中文先係咁
定佢講英文都係會講到一舊舊

有fb live拉票未

笑到我仆街

未又話兩點

例遲

佢係寫兩點左右

反而NY有加分

開live了

每人一隻生啤杯

送杯

聖誕十大垃圾之一

骨格精奇

lm 支持Benben

講十個優點 有啲老尷

好老尷

讚讚群

好無聊

同啲tg group一樣

ben 講嘢好細聲
大膽啲啦

Hea左啲囉 咁樣叫玩遊戲

好hea 問埋啲咁ge嘢

呢個環節幾悶下

左邊嗰幾位好hea
“型” “身材好” “爆

頂唔順我放棄啦

個名改得好

klau: cy個名改得好

不如完咗佢啦
做同睇都尷尬

又串尻小妍

仆街 旁白抽小妍水

迪士尼公主袋

Mischa份禮物

淨係送對襪
明明人哋係甩嘅係比卡文踩到嘅鞋

快d end咗嗰live啦

旁白君幾好笑

旁白呢份禮物正

原來NY唔聽廣東歌

用微博嘅大陸閪

佢聽kpop嘛

佢都廢事澄清
慘

算啦 佢都習慣咗俾人屈

啲禮物好9

送陀螺

買個陀螺俾爆璇

kimman 係真心開心

好撚正

契豆份禮物

車厘子

十粒車厘子

車厘子堅好笑

BAE

痴線十粒車厘子

benben好可愛

Benben份禮物

BenBen吹野

旁白真係幾靚仔

係邊個送 miss左live

旁白君

仆街

thanks
仲要係買左最update嗰隻

阿bean幾cute

幾cute

左b唔陪男朋友

cy同klau好sweet

影到少少個台

每次十強開live 氣氛都好鬼尷尬
好似夾硬將班人痴埋一齊咁

好L尷
大家都攰啦 放人走啦
禮物咪又係淨係
十粒車厘子/蕉cosplay/一對襪。。

梗係 AB team都唔熟

NY竟然咁多followers

2045開 最多開到十二點
之後有排玩

不要再說了

牙豆個 RAM 太細

咩背景？好有錢？識高層？

好似

好L有錢+老母識高層+日日接sponsor接job訪問+四間studio....

睇完張圖回不去了

牙豆其實睇落都有潛質同埋演技都有唔做跳唱我諗應該都可以有其他發展嘅
不過就唔好造第一比佢了
好驚變免費巴

一個咁認真，一個咁淑女，應該唔岩傾
不過好想睇佢地合作

明明一個顛婆 一個一舊雲

大雄

豆係真。裙腳仔

外型淑女，實際癲
外型認真，實際一舊雲
兩個都係反差萌

癲左既代表作:"你你你為我震盪"、"係呀係呀叻呀叻呀知你好捻型"
舊雲既代表作:冇換鞋(PRE-ROUND)，冇拎咪(40進30)，自我介紹冇介紹自己個名(YAHOO十強宣傳)

一個係Vincent另一個係邊個

是咪左左

啊左 Vincent

bingo

牙左：
之後太肚餓照食

牙cloud:

牙cloud好鳩

右雨對波咁大

個髮型以為係阿丁

BenBen

夾出來的
青頭ching

推得都幾勁下仲係得咁少肉

cy同benben個體型差好q

有冇tg gp link

CY 除眼鏡個樣即刻醒目好多

Ben坐喺A組四個女仔中間好似細佬同四個家姐咁

183 cm VS 165 cm
想知兩個怕醜仔點開conversation

最愛右乳

幾個真係大過佢
Ben只係大過Cloud

thx

牙cloud 係平板

CY唔係怕醜仔啦 佢呆姐
BenBen就真怕醜

佢都算怕醜㗎
上次側邊啲人狂叫佢cy bb
佢dup住頭咁 用手遮住塊面

Cy似唔中意講野
Ben似唔知講咩野

用viutv個app投唔投到票？

平安夜有Waiwai陪 會唔會太幸福

今晚8點
903有牙雲

大家收到Waiwai聖誕卡未
我收到了

On air 而家有爆璇

好慘 NY+豆條片冇人講
雖然我都冇興趣

影黎睇下

有人講
係話牙豆唔掂囉

啊左老公記得今晚睇呀
如果唔係就錯過同啊左過第一個平安夜啦

隻雪人幾正

但唔係手畫 本身跟張卡有

牙雲黎啦!!!

車 以為佢畫

準備又課金

又有左睇

牙左又匿埋喺邊度叮雞脾

雲把聲好好聽

Waiwai live係邊度睇我搵唔到條link

我都唔知

點解我覺得呢篇野個標題係 造鳩佢咁

應該係間店個ig?但應該未開始

呢度開ig live?
但好似仲未有

唔覺係人氣王

好撚煩呀明明所有平台最大noise都唔係佢

搞到d 人要清算佢

宜家d live 成日 都delay
屌

好撚煩 有D想佢收皮

幾好 趕得切岩岩食飽飯
睇佢地ig好似係食緊野

報紙佬人氣王

唔係2045就咪撚寫2045啦

願望list 成功左一個
爆旋唱candy ball

片

唔好咁嬲 等陣叫佢地讀你名補返數

waiwai ig live 緊

waiwai ig live

自轉扮爆璇陀螺算唔算都成功一個

想聽
邊度有

btw 希望alina比啲自信自己啦，冇特別嘉賓都可以做得好好㗎

然後入咗頭三 又被吹到好多人支持
實至名歸個啲

今日咁早開啱啱先食完飯

鋪定路囉係到咪玩 其實好地地有啲妹妹鍾意咪算 慢慢紅囉 又要係到吹捧做乜 累咗佢咋

佢本身有潛力嘅 啲傳媒做多咗

姣佬

今日live冇人睇?

係其實唔差 但真係吹得太勁 當初同花姐拍廣告都已經累咗佢 未開始已經做契仔 如果冇拍嘅話起碼冇標籤先囉對佢

睇緊 用電腦睇 頭都側埋

請注視面前的我

有咩方法轉返正

轉下個mon

我都想 要佢哋拎遠啲

唔知佢地有冇fb/youtube開 好過ig

佢真係太煩 日日打開youtube Google
只要有關於全民造星嘅報導影片
全部有佢：乜乜人氣大熱ansonbean
啲錢咁多分啲嚟洗呀嘛

唔識搞就唔好玩live啦

喺度做乜鳩

真係自己開party

睇viu韓劇算

Waiwai好激動

最鳩係小編果句"btw"夾硬加落去咁

Audio唔掂

ctrl+alt+方向掣

見到個組合都覺得尷尬

rosie其實幾順眼

有左慧嘅live都喺好嘈

有冇咁好玩

心花怒放 咁冷門都知

又真係幾好玩

應該係得KB頂得佢地順

阿左真係做緊阿笨畀人訓練
係咁向上又向下

唔唱歌咪順眼lor

勁好笑 佢做到個動作好蠢

好似玩體操既game咁 笑死

係咪玩到十二點

其實佢地今日講到明個live係開party玩game
巴打唔想睇佢地玩其實可以熄得

真係想拋條蕉俾佢咁

阿左勁得意

阿左好蠢

Waiwai果句「真係弱智」

傳媒造星

固定軒打棒球

阿左好笑到仆街

阿左唔係一般既單純 笑死

真係恭喜你地 鍾意左阿左呢啲咁嘅蠢 蠢 蠢女人

隻舞邊個教你？
郭富城

火車需要捐山窿 cls

同佢做朋友一定好開心

Mischa去左志雲大師度唱歌

蠢人是福
成日話人有機心

女仔蠢D先好 易滿足

真完全冇距離感

出去偷食佢都唔知

你係一個壞左既人

踢美麗巴出左黨

小妍真係好撚樣衰

Vincent幾靚聲喎
不過audio嚴重唔掂

左好好 比mic Vincent

美麗巴成日想引戰睇穿你

你skip哂之前直接睇決賽先係不智囉

痴線咩一集都5-6個post
直接睇啦唔好哂時間

阿左

係囉你一次睇哂再慢慢追翻post仲好

睇到第9集 應該有150個po要追

尤其是你會發現每個post都loop翻一樣嘅問題
你覺得好睇個集先追post好過啦

牙左嗰件咩衫嚟

屌真係講講下又loop
牙蓮藍定黃dancer左 無限輪迴

火鳥

IG無論聲定人氣都差好遠

女聲合唱最鐘意呢首但真係聽唔到

女聲全部都正

屌真

睇熱門留言算啦 特別要留意陳耀巴啲gif

但阿Ben都話過佢唔鍾意講嘢

左唱陳蕾勁好聽

過度活躍？

呢個post開始少人

過多兩日旺角旺角

到底係邊個網民講

十強冇班長？？on9

Pr公司講嘅
佢入三甲應該會淪為廢巴咁

屌你好撚煩 可唔可以大家一齊反鳩佢

如果個live有200人 牙左唱潮共

150人睇live阿左會唱潮共呀

下個po topic狙擊所有PR同鱔稿得唔得

一首歌嘅時間

live要人

牙左要人

Waiwai左左Vincent要人

啲鱔稿多撚到

拎多幾部手機 等埋

迷左只係少數

唔好鬥黃住
搵人去淘寶買夠300人未

今次唔唱 以後都冇機會喇

繼續推 live要人

個ram 好細呢個形容好精準

推

佢兩個差唔多年紀但NY成熟咁多
同埋NY呢個造型都幾順眼

個live 質素咁差

120

左左係咪好想唱

一早出黎養家

屌 100都冇

平時開live啲人去曬邊

D死偽毒出曬街啦

一個二個自稱男朋友、老公 一到重要時候就全部都唔見晒

佢哋冇資格

係囉 阿左老公唔見左

而家係全民造星定傳媒造星啊
真心原本對佢冇乜嘢
而家真係睇到好反感

愈嚟愈少人

不過今日audio真心唔掂
後尾好番少少先入

難為啊左唔陪男朋友

大台造星法

真係多咗...每句都係咁

個live勁撚悶 嘥晒左左

場地host都on9
fb 唔用，用ig

係囉 明明佢地有fb page

ig攞來鳩up就得
l

Waiwai好似失望咁少人 但又唔怪得哂人
我今日都冇咁留心睇

多謝絲打意見

希望佢地會入來睇下點解冇人睇啦

我見到啲po數已經想打消追po念頭

鬼咩！大佬連lihkg 都少人啦
呢個post都少人 更何況ig

一講嘢食阿左又失控

追晒啲集數就得啦 po唔使追啦

多謝巴打意見

聖誕快樂

真係好似自己朋友開party咁

其實我幾鐘意睇 但收音真係mama
同埋D人出哂街 所以冇人

佢其實真係好Green，好似一個啱啱小學升中學嘅仔

而家對比起嚟反而越來越覺得姜濤，爆璇，Cloud呢啲少少世故得嚟仲留住童真嘅人其實好型

Merry Christmas
希望大家都快樂

聖誕快樂
就黎有得睇決賽了

G持！！
唔好迫人好似反隱形巴咁反豆好冇

支持

想問有冇人知Kelly tg gp 咩名

祝大家聖誕快樂
今年做loner嘅 亦祝你下年有人陪

其實自己一個更開心~

其實璇雲Ben都係台上台下反差好大，璇台下勁妹妹，台上勁穩重成熟，Ben Ben台下好怕醜，上到台勁型，雲台下好細路女，台上好仙女

我個名

BenBen台上真係唔怯 真人咁怕醜 點做到
你叫我上台都淆淆地

即係我覺得佢地都有種既明白世界困難，但內心仍然保持住夢想同保念嘅嗰種強大感

但阿豆……佢嘅世界可能都係好似粒豆咁細

有冇人有睇

難得喺台上搵到自己嘅世界
係一種可貴
benben上台就型到核爆
下台就唔識講嘢嘅怕醜仔
言仔上台high到9 fing fing 自信爆棚
落台就成個痴痴呆呆、不善言語嘅傻仔
雲一上台超有氣場、超仙
一落台就乖乖女大生feel

Could Ben 人氣屌打
之後應該係689
第4 混戰 dancer 豆 之爭

Kimman似爭尾二

驚mischa 唔夠票

幾個共通點都反差幾大

KB扮花姐cls

Vanessa 個wrap

Mischa dancer應該爭第五

反豆奇兵

呢個人氣同youtube一樣
不過我覺得豆比較大機會有第三
然後 cy 璇 爭第四

merry Christmas

cloud賣maning廣告 有冇ching提佢呀

冇人提問你提囉~

鳩估

1. Cloud
2. Ben
3. Dancer
4. CY
5. Ansonbean
6. Mischa
7. Alina
8. NY
9. Kimman
10. Klau

睇下中幾多

1，2位無懸念啦，除非啲票玩到拜登咁啫

3至6其實都接近（根據KingJer polling)，CY而家可能略佔優，但一直覺得佢啲票唔係咁鐵，因為而家投佢啲人唔少都係因為王妃嘅驚艷，換言之如果佢當日表演無返王妃水準，甚至失準，唔排除會走票

另外我覺得Mischa而家有低估，因為佢係第一個出場，所以而家對佢印象會弱咗，但到當日佢交出高質表演嘅機會都好大，所以隨時都有機會Cup到第三

而家最唔樂觀真係璇璇
佢係星期五出，而且當日會因為佢表演精彩而改投佢嘅可能相對少，我諗真係要好突破先得
如果佢民選跌到第六，可能真係會三甲不入

係驚benben唱歌會緊張姐
benben要加油啊你把聲都好好聽㗎

老老實實 爭尾二仲撚緊張
Klau kimman Ny

我又黎 (人氣+唔可靠嘅評判）
1.cloud
2.ben
3.豆
4.cy
5.dancer
6.misha
7.alina
8-10 ny kimman klau

我覺得豆可能會刷到第三，佢地好似掟咗唔少選舉經費落去

我都覺得豆點都有頭3
阿蓮唔知會唔會拉到啲manson票啦
cy啲票成日都唔知鐵唔鐵
有啲story分唔清係玩膠定真投

如果dancer/mischa民選真係得五/六
咁樣就算靠評判分上返三甲都冇意思

學你話齋 出道咁多年都輸比個cy呢個新仔真係冇理由再捧

agger 身邊都好多人投豆
而且都多鐵票
反而cy好多票都唔鐵
容易跌到6-10
另外klau人氣其實冇你諗得咁差

係呀，希望佢地上到去

另外就係豆票而家喺唔同群組差距好大，有啲難掌握

豆就係靠一大堆鱔稿屈大熱，呃咗唔少邊緣觀眾投佢

老老實實，民選票幾勁都無用
可能講哩句好掃興，不過舊年mc民選票幾高都好
咪又係輸比隱形人
希望大家有個心理準備，都係果句，鳩片黎當綜藝算啦

我都覺得CY票唔鐵，但如果CY走票，啲票又唔似會走到豆度，因為taste好唔同

上年最勁係咪Hugo 山下見
我記得果陣有人話搞「雷動」
要投Oscar 造底免費巴
好似無人理 照投Hugo

當時笑到仆街，搞雷動果下

前日save咗呢個post今日仲可以喺呢個post到留名

咁我覺得今年冠軍無獎品嘅情況下，民選第一個價值都好大嘅

今年如果要搞雷動，雲姐分返少少票出去應該已經可以刷到阿豆到第六

Agger
其實評判比分都有50%
記得上年Justin 表現都排幾前 計埋民票就跌到勁後
所以萬一評判唔鐘意個表演就

我覺得最大睇頭都應該係cy
如果可以有返王妃咁嘅驚喜程度架話
隨時可以挑戰到冠軍
不過仆街架話就會落返去6-7

其他人嗰啲我諗都係預期之內
Dancer mischa穩但冇突破
Cloud可能有失準但其他方面搭夠
Ben唱歌應該幾好都未夠做冠軍

契豆就唔識講 唔知啲評判咩標準

當晚要幾多把地拖拖地

佢賣廣告係一回事
我地買唔買萬寧嘅嘢係另一回事啦
牙Cloud都未有資格揀job
大家知牙Cloud係咩人咪得

要滿意唔同taste嘅評判
我諗cloud ben應該喺呢方面幾穩
好擔心misha ,cy同klau

Cloud都危危地，遇著陳柏宇呢類就， 最穩應該係Ben

如果今年有百萬獎金
雲姨應該會努力啲拉票

造星都要玩埋呢d真係

評契豆就會自動忽略唱
剩係計笑容

老老豆豆,ben無論人氣定表演都好穩
佢跳舞就算freestyle都可以令人驚艷
所以我估佢拎冠機率比其他人大

(不過佢話要唱歌,呢個我就唔sure喇

其實Ben先最穩，民選穩第二，佢表演多數都係前列位置

反而Cloud多數無大龍鳳，如果單唱就算發揮穩定都要食品味，評判票真係可以一下子去到好後嘅位置架

投票打驗證碼彈咗句「此電話號碼已被登記」有冇人知點解

呢d好難避 加上有job接 大家支持阿cloud但係唔支持maning 就ok la

加油呀BenBen

聽你咁講今屆啲數據都幾有趣

決賽既遊離票都多，星一既肥仔，星二既Hugo都係決賽搶返好多票

咁你有冇分析埋Zeno同Manson啲票會過咗俾邊啲人

Kimman KLau搶返啲遊離票都唔出奇
果晚表演好既話

豆喺Fb造星Gp嘅投票一直喺下位位置，第六左右（個Gp都成萬人），但某啲地方可以上到第三，我判斷係邊緣觀眾同核心觀眾嘅分別，即係豆嘅鱔稿攻勢其實有一定作用

但點都同Ben，Cloud好大差距就一定

個人覺得 cloud ben mischa dancer bean爭入三甲
當中好睇cloud當日發揮 一旦大失手 咁ben就大機會冠軍 而bean亦好睇評判鐘5鐘意小鮮肉la先會入到 不過個人認為佢唱歌會炒
另外神經刀cy如果做得返20強嘅表演就應該可以頭五
其他四個如冇意外 alina & klau爭七八 ny&kimman 爭九十 不過manson好似會幫alina手 maybe吸到唔少票
預計
1.cloud
2.ben
3.kira
4.bean
5.mischa
6.cy
7.alina
8.klau
9.kimman
10.ny

其實好唔認同話Kira同Mischa輸比CY就代表佢地公司會覺得唔捧好過
Cloud同Ben比起Kira同Mischa夠係素人啦
咁而家都幾可肯定Kira同Mischa既票唔會夠Cloud同Ben黎
咁又可以代表d咩姐?
本身呢類比賽/真人騷要紅一個人其實都幾難預計
好講天時地利人和
eg CY之前唔係一直鳩下鳩下, 唱王妃一定唔會爆得咁勁
我又唔覺得輸比CY代表咁多野

自己覺得不論Kira同Mischa拎第幾/輸比邊個/甚至贏埋都好
係造星3之前咁多集小組賽既過程佢地已經贏左
好多觀眾睇完呢個節目之後未必會做佢地fans
但好多都知道佢地係唱得, 認同過佢地幾個表演
諗下給十年的後輸左果晚群情有幾咁癲?
果陣成組人overall觀眾緣又好好咩? 咪又係冇乜特別
咁唔係證明過Kira同Mischa只要做到一d觸動到觀眾/聽眾既演出其實就會有noise有人認同?

btw可能講得有d 1999
總之我唔覺得應該單單睇決賽投果結果
亦唔認為佢地公司只會用呢一點做日後點樣幫佢地做歌/宣傳既標準

第二round既A3組真係好正

從結果論應係Ben同Cloud，但我覺得又唔存在過唔過票，佢地都係投返自己第二欣賞嘅參賽者

即係第二十強如果foul埋 Ben Cloud我都會投璇/Mi，但唔可以話啲票過咗畀佢嘛，只可以話某啲人即使唔係觀眾嘅至愛，但都係大部份觀眾嘅次選，係公認嘅Top tier (即係Cloud Ben）

而豆吸唔到Foul走咗嘅人嘅票，原因正正就係因為佢比較兩極，即係可能佢係某群體心入面嘅絕對top 1，但普遍嚟講就只係覺得佢係Tier 2，所以啲票唔會太過到畀佢

個人覺得Cloud炒得勁過盡力呼吸嘅機會好細，但即使係咁，佢資源比較少嘅情況下如果單唱其實未必壓得住個台

Ben好穩定，但即使去到20強咁嘅神級演出，陳伯都唔係放佢係top

同埋現場睇，可能都係啲Energy型炸台演出係會有較大優勢，我覺得Cloud Ben評判分都有機會落到下位架

阿雲唱愛是懷疑
而家唔止得三票

唔好忽略有一個項目係dance battle,個項先大變數

慧慧話佢地星期六要跳少少舞

鳩估dance battle 係輪流跳前傳only

我絕對同意架你講架，但係話緊畀大家聽堆公司大約嘅思路啫

但點都好，我覺得璇Mi點都已經係大賺咗(唔係指心靈方面），當日票數係決定佢地埋單有幾多盈餘

呢啲嘢計分架咩

唔係

我諗都係中游位置啦, 冇得走架喇

三個項目計評判分，兩個自選中間一個dance battle,可以重溫星二

agger
有啲參賽者佢哋本身唔係大眾taste
例如豆、klau、misha、ny....
就比較難吸票
因為只要cloud、ben、cy、璇...正常發揮
絕對前五,
導致其他嗰幾個就要睇有冇比到surprise啲觀眾(吸啲游離票,而鐵fans大多唔會轉,就好似你超鍾意cloud,即使佢炒都會投比佢）
如果唔係嘅話 佢哋就沖唔到去前面
所以that's why
你睇嗰啲十強訪問
佢哋成日會預告“有驚喜”（eg. ben唱歌,璇話唱廣東慢歌,cy話有驚喜演出...
(eg.CY 王妃超爆係因為好驚喜同勁)

好驚璇又要表演執生Viutv d音響上年都出左事

璇仲有機第三嘅
但其實我覺得真係睇阿雲
因為阿雲除咗係好多人嘅Top 1之外，仲係大部份人嘅Top 2,3，而且票源算係同璇Mi重疊，所以如果Cloud表現好神，咁就會進一步令佢地少票

啱啱重温星2
三個項目裏面
兩個自選+dance singing battle
個battle就好似平時分組表演咁
全部都要唱跳

（ps好擔心言仔,雖然佢唱一定ok,但佢跳舞同佢個天生呆樣唔討好評判)

其實cloud民選超第二幾多% 都係得10分
所以真係好睇評判ga

覺得我Cloud無論唱成點，評判分都未必會好top，我有種不祥嘅預感

如果投票第一但評分第五六
佢有冇機前三？

都至少肯定頭五嘅 雖然我都有你個種預感
不過冠軍又冇100萬 學雲e話enjoy the show就得la

咁我寧願佢接
對一個爭扎梗養家/追夢嘅人唔想咁harsh
我標準係唔護旗is ok

咩事呀

個嘴闊到

諗起啲人想轉hugo果陣viu就cut左唔撚比人轉投票

我都係咁

應該係因為第一季比人鬧過 ian明明評判計分尾幾靠民選票爆到季軍

屌那媽係時候又要狙擊下呢個撚屌

但mc決賽兩個表演平心而論好一般喎
佢冇唱到d自己比較有把握嘅歌
同埋我覺得聽佢唱歌有時幾易厭
佢好多chok出黎嘅聲

諗著投CY/dancer

佢跳舞應該會被人扣分
頭五就好了

旁白君真身

仲有當年Justin真係最慘嗰個
睇完佢最尾個表演想轉軚
但原來佢表演之前 已經cut撚咗投票

所以今年我投定先
到時改唔到 起碼已投心水

今年冠軍有咩獎

咁你係咪都投唔到？

投唔到呀

冇鐵票我自己做鐵票
我係大龍蝦

每年冠軍嘅「獎品」都係俾連登仔屌
睇吓今年會點

冠軍名銜

另加可以同花姐上契

睇下多定少
豆贏實最多

Ben好慘 viu最新個段preview得佢無份

豐富嘅經驗與一班難能可貴嘅隊友

屌 咁賤既

剪漏咗feel

太過份 Viu 還返BenBen比我呀

咁都得 十強剪十個人都剪漏一個

都唔係第一次

連KP彈起都剪埋入去

真係依家先知佢咩樣

成個live都好尷尬

之前小編打漏CY KLau

有得睇高晉唱返狂潮和千呎浪

記得佢廿強嗰陣好晦氣話都唔會入到十強
仲有之後知mcc揀左佢入十強嘅時候個驚喜樣
太少觀眾投票真係好慘
d票應該去晒mc到

最自在應該係陳葦璇
同埋我覺得講大家優點嗰度佢係最有心講
唔會講唔出或者亂up

梗係啦 本身ab team都唔係熟
B team嗰幾個全部坐曬一邊

咁A team都係坐埋一邊既

係starhall搞但冇觀眾
屌你好有當年亞記掟壽包feel

d動作真係求其擺兩擺就算

靠佢地自己ff啲觀眾出黎

佢話城城原版都係咁跳

大龍蝦KP

好撚呢個旁白佬

佢話跟城城學

城城D動作正常人做就柒嫁啦

玩緊搖搖板咁

咁今年武肺冇計嘅

你咁講完 突然覺得好似好好笑

唔知會唔會好似mama咁配啲觀眾歡呼聲上去

睇左你地講專登去睇個廣告
真係少左一個人

Mischa新片有manzeno有cloud
點解viu唔出多啲採排片
Btw 啊mi都好正

如果AB最後真係第一會唔會暴動
希望花蛆唔好再咁笨柒
咁樣格硬造上去只會害咗佢

十幾年前林峰拎咩亞太區最受歡迎男歌手已經有版你睇

呢吓KP企起身真係好有中囯好聲音feel

cy跳舞嘅唯一出路就係行193路線

同意未有資格揀job

唔會暴動，會半個月多好多訪問做
然後就好似免費巴咁嘅命運

193靚仔得嚟膠真係好QQ

咁佢都唔少fans既
Btw Ben Cloud最多

咁193靚仔好多

193唱歌好聽d

天籟之音

跳呢種

3哥

不過老實講我成日覺得牙言成日深藏不露
平時唱歌咁好聽 但係分組表演淨係唱一兩句
反而嗰啲難聽嘅就霸曬啲line
跟住訪問拉票嗰陣佢明明可以唱歌吸粉
但佢就冇唱
唔知佢呢啲係傻 唔識營業 定係策略

不過你話佢有冇跳舞天份 我就覺得有嘅

要做到33咁經典其實都幾難
首先要夠高同靚仔，然後要有充分自信同面皮厚

想我都好想好似中咗頭獎

嗰段係講緊嘢唔是唱歌

牙言
諗咗好耐係邊個

女版mirror

又夾硬話ansonbean人氣高企

冇心反豆 但我真係想講 佢真係好煩
我有時候睇雲、manson ben cy嗰啲訪問
係都無端端會有佢一份

女版mirror唔好啦.jpg

姨姨鍾意

女團咁多年嚟都係得twins 叫做成功
同埋如果有卡文真係不了
唔想睇佢又勾心鬥角

成隊Bingo人都不了

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (191) 鳩mo收皮狂賀區

終於推完呢個po

老大就是最有氣場 老大就是風流倜儻

陀螺live話過
如果組合比到佢solo咁自由就會諗
咁我又覺得難左d

AB冇免費巴咁隱形應該好少少嘅
免費巴其實人品唔差
造星2講佢好有心機教cotton跟上跳舞進度
係個人冇乜性格又冇乜特色
捧左都唔會紅嗰d

女團次次都係衰八婆嘢，再有埋卡文真係癡撚線

屌 bean仔好慘

push

998

999

有冇人投唔到票？？？
我上嚟求救
佢話我電話已被登記然後就無得投